[人生首抽失敗者入]生存為乜？

入得黎都係刷衰左首抽
你地係靠咩生存落去？
基本上一出世唔係有錢人家已經好撚難玩
讀國際學校果班直上大學 比貴幾倍學費買沙紙
讀完接手大公司直接做高層

窮撚 死讀爛讀讀dse 中游果班只可讀普通科
出黎fg直接萬幾offer 死做爛做先升到2萬幾

花一世人時間儲錢先話可能買到樓 首抽勝利果班出世已經有樓 賺既錢 可以買車買樓買女人

以就知會癡埋d有錢仔到 不惜被玩弄 因為比佢地博到嫁左 就做少奶奶

越有錢就越有得玩

首抽失敗既我越番工就越灰 日日諗真係好唔想再玩呢隻game

究竟為乜再咁痛苦生存落去

呢個世界一向都唔公平
有幾多個係真係金鎖匙
人比人 比死人 睇開D啦

比較係痛苦根源
唯有係做多d自己afford得到而又會令你開心嘅野

人比人比死人
唔好同人比
你諗下你依家擁有d乜
唔好怨天尤人
你睇下非洲d人慘過你幾多
佢哋都係咁開心咁過
你小小野就想自殺
你對唔對得住你老豆老母
下
下
下
我問你呀

首抽失敗者其實佔大多數。
學會苦中作樂，唔係幾十年好難捱

on9 香港幾多考ib 幾多考dse
你咁諗 幾百萬種動植物你做到人算好彩 百幾個國家你做到香港人算好彩 幾萬個dse 考生 你入到大學都算好彩 你仲想點

每日三餐食得飽。又有張舒服既床 已經好過地球上好多人
你抽到香港出世已經算係SSR

生存咪為咗做低下層 墊喺人地腳下

非洲人關我撚事咩我係香港出世
父母？佢地生我出黎有冇問過我

人地生活比你差都仲生存
你憑乜去死
點問你呀
唔生都生咗出黎
何況佢地養到你咁大

首先你要搵返生存既感覺，你試下閉氣，直到忍唔住

當你真係認識有錢家庭出世既人 你就會知道你點努力 都冇可能追得上
要車有車要樓有樓
真係要自己付出 真係好少 賺番黎既錢 只係將金山堆積上去
有錢人後代會一直生活無憂落去
窮既 如果真係咁不智有後代 要追趕上佢地生活 係冇可能

想明白生命的意義嗎？...想真正的活著嗎？

現實無公平存在 無論咩都係
就係因為瀕死既感覺就要一直辛苦落去？
現今資本社會上基本上係畸形
錢可以買到任何野
物質 健康 女人 權力
冇錢 你可以做d咩
冇錢既人既性命跟本上毫無價值
中國成日有人死 街邊死一兩個乞丐 會有人理？
有權有勢既人死 一定轟動全成
人既價值就係源於錢 生活係有錢人既玩意 可以玩車玩樓玩女人
我只係生存緊 捱成世 得到d咩？得到既可能只係有錢人一出世已經擁有既野

冇人有共嗚？